［養狗］鏡會唔會係好用嘅教狗工具

是咁的，有個無品鄰居成日唔幫佢啲癲狗綁好狗帶，攪到啲狗成日咬傷人，又成日喺我影佢相嘅時候開支電筒射我最近睇到烏克蘭嘅師兄以前用啲鏡等啲狗狗望清楚自己有幾癲，雖然未必有效，但絕對係好強嘅精神攻擊，仲可以反射返啲強光比啲狗狗，等佢以後乖乖地

利申：本人乃愛狗人士，請大家不要傷害狗狗

鏡面貼紙

Ikea有塊兒童鏡 身輕方便

Po錯台，聽講推十次可以po返去寵物台

上照妖鏡

冇用 顛狗一個頂頭錘撞爆快鏡

人地講緊狗 你po個警察出黎做咩呀

推

原來有分别㗎咩

一個做左絕育 另一個等住做

ok

假文宣都話要塞三隧！各位小心！！

義士有生命危險！！8月5號有危險，快入！！！

第11頁有藍絲假文宣合集
補番真文宣source
5/8 全港大三罷+ 7區開🌼 公海

鏡貼紙
黐係盾上面 順便反射強光燈

用反光貼紙貼去安全帽

[文宣] 點解要罷工 瘋傳比d唔知罷黎做咩既人

瘋傳d唔知罷黎做咩 唔想罷 唔知點罷 既人

Push

聽說不停推可以Po返去寵物台